明明今時今日香港嘅名人只要講人話就可以上神枱

偏偏达狗呢條本身接近上左神枱嘅傻閪唔明
仲要柒下柒下咁發能哂脾氣
可以收皮啦你

而且用到送禮物 "蛇齋餅粽"招數 留住人...
對佢非常失望 唔想再討論

佢可能考慮緊加入民建聯
所以實習下先

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

你都識話係狗啦
人地靠岀賣兄弟發達㗎

黃心穎番黎講即刻反cup

真